BBC - TikTok抖音之外 特朗普還將封禁什麼？

全文：

美國總統特朗普週一（8月3日）稱，如果TikTok未能在9月15日前完成出售，將在美國遭封禁。而中國其他的應用軟件和服務可能也會成為目標。

週日（8月2日），美國國務卿蓬佩奧稱，一些亞洲國家的科技公司正在“直接向中國共產黨提供數據”。

其他哪些中國應用程序也面臨風險？最明顯的是騰訊的微信，這是除了TikTok之外，蓬佩奧點名的唯一產品。

封撚哂D軟件就岩架啦

微信

呢次真係we柒

禁fake news

we7一定上list

禁止科技企業請中國人